有無擁有PS4既巴打試過手制差唔到電？

有咩解決辦法？

**買新掣係終極方案

可以試下reset 手制

官方維修拎番隻新既